到底係曼德拉效應定我英文差？

最近打email既時侯grammarly突然改正我串字而我明明記得係無串錯既
亦都問左身邊既人都係同我一樣既串法但字典都話我錯
所以想做個投票
唔好睇字典憑記憶睇下依個字點串

seperate
separate

Separate
利申 英文3

saparata

因為你身邊既人都錯

Separate.

我有諗過會唔會係因為細個老師就教錯
所以先會咁多人一齊錯依隻字

a, 有一期我都同樓主有同一幻覺

你用開A？我自己不嬲都separate，但如果你有幾個身邊人都用A，都好奇怪。

好多人同我明明肯定以前見開係KATE PERRY，竟然變咗KATY。

仲有個咩How o'clock is it？

我都明明記得小學有學過的。依家啲人話發現冇出現過。

A係岩既
你身邊d人用a先係正確
係我身邊個個都串e
同埋e讀落都順口好多

spaghetti

How o clock 撚 留名

上年有一晚突然係咁，本身係seperate

姐係你英文廢
咁多野講

British 同 American嘅分別？

咁多年都係separate同what o‘clock is it
樓主係咪要重讀返dse

what o'clock is it 又係咩黎
依個我都係第一次聽
會有人咁講野架咩

未聽過
留名學野

小學有教過WHAT O'CLOCK
但香港真係唔多人用。

原來係a?

咁應該係你學錯好似我小學嗰陣一直以為係imformation 小六先驚見原來係information 嗰下覺得冇可能架 明明個個都講imformation 但其實係自己戇鳩咋

當年英文5* 以為係sepErate
應該係英文差左

你讀下個讀音
PER 同PAR 差好遠WOR

BTW 你錯撚到連間公司都出BLOG